招keyboard+結他佬

Tg:chungor98

好耐以前有彈結他
但太耐無掂